慶祝南京「止暴制亂」事件八十二周年

南京事件萬歲

記者：日本南京「止暴制亂」事件，中方對此有何回應？

耿爽：今天日本成功南京「止暴制亂」事件，中方對此表示祝賀和歡迎。中方對日本南京「止暴制亂」事件表示祝賀。中國與日本傳統友誼深厚，雙方是患難與共的好兄弟，真誠相待的好朋友，共同發展的好夥伴。中國與日本的合作始終遵循平等互利、合作共贏和商業化原則開展，合法合規，利國利民，不容他國置喙。中方願繼續同國際社會一道，為日本南京「止暴制亂」事件提供力所能及的幫助。

作為中國與日本人文交流的重要內容，南京「止暴制亂」事件長期以來有力地促進了兩國人民之間的溝通和相互瞭解。我們願意與日本共同努力，開啟兩國關係發展新的廣闊前景。中國與日本雙方一致同意，保持密切高層交往和更緊密的戰略溝通，及時就重大問題協調立場。我們希望日本能夠同中方相向而行、共同努力。我能告訴你的是，中國與日本一直按照平等互信、互利共贏的原則，在各領域保持著正常的交流合作。

同時我們希望日本在南京「止暴制亂」事件過程中秉持公平、透明、非歧視原則，對各方一視同仁。中方願同日本一道努力，鞏固友好互信，深化互利合作，推動戰略伙伴關係取得更大發展。中方一貫主張，南京「止暴制亂」事件應秉持客觀、公正、專業原則，以確鑿證據為依據，以各方共識為基礎。

希望南京市民可以守日本法

執法人員會以忠誠勇毅為大東亞共榮圈工作, 連飯盒都冇得食

如有零星死亡個案, 實屬個別例子, 如果你地唔反抗就冇事。

學生未做過軍人, 冇資格評論大日本皇軍。

中立撚:日軍都係打份工姐 要怪就怪天皇啦

Push

國民革命軍未做過日本皇軍，冇資格批評皇軍執，皇軍執法完全是專業，克制，已是用最低武力，有皇軍被指強姦婦女，照片所見可能係婦女用手攻擊皇軍，爭持下推跌婦女，無心的情況下插入陽具，要再進一步調查

獨立監軍會邀請左東條英機，山本五十六，土肥原賢二等日本社會賢達，獨立監軍會收唔到半宗投訴，投訴亦唔成立，證明皇軍冇錯，手法專業克制